計全盛時期 呢幾個踢過英超嘅左閘點排

A高
艾夫拿
懷斯
拜恩斯
軒斯

a高一定第1，其實是彈

A高>懷斯>艾夫拿>軒斯>拜恩斯

A高＞艾夫拿＞拜恩斯＞懷斯＞軒斯

咪玩啦A高 moreno級數

Must be acole

安達山度士>all

a cole>baines
其他是但

moreno better la diu

Baines勁過艾夫拿

Azp<acole

a高 evra baines 軒c 懷仔

馬細路屌打全部

evra唔夠穩定

叫佢過黎英超證明自己

點解無bale份

冇防守 有年四強英超一意甲 最後邊個拎 心照 仲要四強對ac evra一野飛鳩落左軒斯 就變鳩左單刀
acole有防守

個陣既evra仲係on9仔
之後個兩三年就top fit
再之後就畀人中出啦

ziege

愛迷表示支持Baines

Evra個高峰期相比a cole係短好多嘅 但係如果講大家嘅全盛期就差a cole少少

作為利迷，懷斯其實好撚廢，得重炮，防守垃圾到。。。

A高)艾拉) 是但